\section{Measured data}
\subsection{Mechanical pendulum}
We measured two different motions of the mechanical pendulum. These are shown in figure \ref{fig:pend1} and \ref{fig:pend2}.
\input{qasdad_out/1.tex}

\iffalse
\begin{figure}[H]%
    %\centering
%    \qquad%
    \hspace{-0.13\textwidth}%
    \subfloat[Grüne LED, Ohne Milchzucker]
    	{{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{diagramme/ag1polar.pdf} }}%\newline
    \subfloat[Grüne LED, Mit Milchzucker]
    	{{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{diagramme/ag2polar.pdf} }}%
    \\
	\hspace*{\fill}
	\hspace{-0.13\textwidth}%
    \subfloat[Rote LED, Ohne Milchzucker]
    	{{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{diagramme/ar1polar.pdf} }}%
	\subfloat[Rote LED, Mit Milchzucker]
		{{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{diagramme/ar2polar.pdf} }}%
    \caption{Messwerte aus Tabelle \ref{tab:ms} in $\mu$A}%
    \label{fig:mpolar}%
\end{figure}
\fi
